有無人夏天一到，腸易激又返黎，朝朝肚痾

朝早又肚痾到仆街
屌

你瘦撚

適中

冬天已經係

天氣一濕又熱我就好易肚屙

me2